有理由相信popo被集體餵食興奮劑

佢地之前已經對空無一人既地方射Tear gas，立亂拘捕，打到市民頭破血流，又毆打已被制服既示威者，又立亂用大光燈照射居民，你覺得佢地係正常定係產生幻覺？係鬼上身定係食左毒品？不仍睇下最底既第一條片。而係第二條片，係同一個位置，亦有位popo一腳踩埋的一位手無縛雞之力既女手足到。呢個行為已經完全違反人性，所以好有理由相信佢地被落藥。

二次大戰時，日軍與德軍為左增強戰鬥力同破壞力，都有服食安非他命既習慣，而係六四清場前，亦有說法推測解放軍被射注藥物。所以，當成班人都係集體失去左人性既時候，有理由相信佢地被大規模落藥，應該要驗尿。

「安非他命是一種神經中樞興奮藥，服用後會明顯感覺自信心倍增，變得膽大冒險又精神高度集中，容易亢奮激動。與此同時，饑餓、口渴、疼痛等感覺會減弱，甚至不想睡覺，目前多數國家已將其列為毒品。過量服藥後會狂躁不安、血壓和心跳不穩定、幻覺叢生、腹痛腹瀉、噁心嘔吐，甚至死亡。更可怕的是，很多人對藥物逐漸產生依賴，愈服用愈大量，小劑量根本沒效！」

洗鬼落，班毅進咁蠢，洗兩個月腦就得啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔出奇